阿記年年前四，阿記爭四心不死

槍手

10連無難度？